{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003299",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24620",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택 허브"
    },
    "text": "くつろげる45室の客室を保有している平沢ハーブホテルです。 特に、1号線平沢駅から近くて交通が便利です。 韓国語で案内支援を行い、電気自動車に乗って来られた方も安心して利用できる電気自動車充電施設を提供しています。 客室は予約時に任意で割り当てられ、予約時間前には先行駐車が不可能で、1部屋当たり1車両のみ可能です。 また、ペットは一緒に入室できず、禁煙客室での喫煙時には追加料金が適用されます。 什器·タオルなどの施設物は大切な資産として扱われ、過失や故意による損害が発生した場合は賠償を請求します。 チェックアウト後に退室される場合には、追加料金が発生することがあり、客室の利用人数は2名様で、1名様追加時には10,000ウォンが追加されます。 客室内では染色物質の使用は禁止され、未就学児の入室は制限されます。 宿泊した訪問客は宿泊施設と清潔度に非常に満足しており、社長の親切なサービスにも大きな満足を感じます。 ただ、少しは騒音がする点と少し臭いが不便な要素として言及されました。 それでも全般的にすっきりとしたリーズナブルな価格で満足できる宿泊を体験できる場所として評価されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "平沢ハーブホテルは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "平沢ハーブホテルは45室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "平沢ハーブホテルはどのような交通の便がありますか？",
            "answer": "平沢ハーブホテルは1号線平沢駅から近くて交通が便利です。"
        },
        {
            "question": "平沢ハーブホテルでは韓国語の案内支援を行っていますか？",
            "answer": "はい、平沢ハーブホテルでは韓国語で案内支援を行っています。"
        },
        {
            "question": "平沢ハーブホテルでは電気自動車の充電施設を提供していますか？",
            "answer": "はい、平沢ハーブホテルでは電気自動車充電施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は予約時に割り当てられますか？",
            "answer": "はい、客室は予約時に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "客室への先行駐車は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室への先行駐車は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室には何台の車両が駐車可能ですか？",
            "answer": "客室には1部屋当たり1車両のみ駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは客室に入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは客室に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室で喫煙した場合には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、禁煙客室で喫煙した場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "什器やタオルなどの施設物についてどのように扱われますか？",
            "answer": "什器やタオルなどの施設物は大切な資産として扱われ、過失や故意による損害が発生した場合は賠償を請求されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後に退室する場合には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト後に退室する場合には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の利用人数は何名までですか？",
            "answer": "客室の利用人数は2名様までです。"
        },
        {
            "question": "利用人数が1名様追加する場合には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、利用人数が1名様追加する場合には追加料金として10,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内で染色物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内での染色物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未就学児の入室は制限されていますか？",
            "answer": "はい、未就学児の入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊した訪問客はどのような評価をしていますか？",
            "answer": "宿泊した訪問客は宿泊施設と清潔度に非常に満足しており、社長の親切なサービスにも大きな満足を感じています。"
        },
        {
            "question": "平沢ハーブホテルに関して少し不便な要素として言及された点は何ですか？",
            "answer": "少し騒音がする点と少し臭いが不便な要素として言及されました。"
        },
        {
            "question": "平沢ハーブホテルはどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "平沢ハーブホテルは全般的にすっきりとしたリーズナブルな価格で満足できる宿泊を体験できる場所として評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 712
    }
}